個市完全無心戀戰

失守224
5仔同700都走緊貨，玩撚完

俾返牛市我